肥仔迅到底幾時會岀碟

下隻係國語碟 錄又錄完 幾時先岀呀

條友都回晒塘

碟都有保證嘅 live就不了